你話港共嘅殘暴打壓令你充滿絕望，我話充滿希望先啱

啲乜嘢"黎明前嘅夜晚係最黑暗"咁老土嘅嘢我就唔講喇

共產黨用最高壓手段搞到我哋走投無路先係民主路上最光輝嘅一頁

你話我食人血饅頭都係咁話

共產黨好了解中國人嘅習性包括香港人

第一鍾意自私自利 ; 第二，正如魯迅所講鍾意調和

假如唔係林鄭月娥做咗特首用咁高壓感激進嘅方法消滅香港，我諗今時今日嘅香港分分鐘已經同大陸冇分別

你試諗下當年搞831方案，坊間出現學者方案又話乜嘢白票守尾門仲有班打住民主旗號嘅政棍話袋住先

根本成個香港都係既得利益者同調和派

換轉當年曾俊華做咗特首，我諗而家送曬你全家返大陸你都未清醒

世界上所有革命同埋改變都係因為遇到最激烈嘅打壓，先會有最激烈嘅反抗

你諗下當年日本侵華一開波搞東北三省反抗大唔大？

當年德國1936年開始蠶食歐洲，英國直頭don't give a shit

今次唔係真係燒春袋會有咁多人出嚟?

有唔少廢老，和理非因為見到後生仔流血，慘不忍睹先會出嚟

如果唔係共產黨呢種嘅打壓， 會有今時今日嘅大團結？

如果唔係共產黨呢種直搗柏林嘅攻勢，我諗今時今日泛民仲係同抗爭者割席，我哋仲恥笑緊何韻詩同毒撚

好好珍惜今次，今次係返攻莫斯科嘅最後機會， 破釜沉舟我哋先會夠恨夠狼

記住我哋已經冇退路， 你覺得經過今次嘅反抗中國會放過我哋咩？

一於推翻呢個腐敗無能嘅港共政府，同垃圾共產黨劃清界線

唔同意歡迎留言

Agger

幫幫手推上熱門

真相

想跳樓自殺嘅，唔該同我推翻咗港共政權先好跳

建設香港共和國後先好跳

建國前跳，廢青數字減一

建國之後，風光大葬